專捉女仔，居心叵測

以後再沒有港豬，只有支那人。

咪話捉番去老蛋

屌，捉男捉女都係基於變態

男都可以雞姦 有撚分別咩